1. 新建一局游戏，自定义responseStatus
2. 新建一局游戏，uri传递变量
3. 获得游戏状态，返回自定义的response
4. 获得游戏状态，uri错误进行exceptionHandler
5. 猜数字的过程，自定义requestBody和responseBody
6. 猜数字的过程, uri path参数错误，
格式错误进行exceptionHandler，requestBody内容错误进行exceptionHandler
